好多硬淡轉左做軟好 點算

你地不如番去比大户夾 好唔好